Título del proyecto: 
====================
Desarrollo de un Microprocesador.

Descripción del proyecto:
-------------------------
Se desarrollo un microprocesador utilizando el materialprvisto por la catedra de
Arquitectura de Computadoras de la carrera Ingeniería en Electrónica con 
Orientación en sistemas digitales de la UNSL.

Autores:
--------
Pablo Lopez - Duperre Ezequiel